韓國菜定中菜好食?

老老實實, 韓國淨係泡菜都屌打晒大部份中菜菜式 太屈機
仲有韓式年糕又係天下一絕

韓菜正皮
中菜負皮

樓豬食開屎

韓菜人食架咩？

屎

爆料女星更爆出張紫妍另曾試過被迫於1日內向多達10人提供性服務，曾被迫灌食興奮劑及其他毒品，令她玩3P時表現更放鬆，令她苦不堪言，該女星更表示曾見過她慘遭蹂躪後，連走路也覺困難，慘絕人寰！

仆街垃圾韓狗 食泡菜食到無曬人性

呃負皮